求救 我部ipod classic

我部ipod classic個mon花咗 點解會咁㗎

因為你提老母